記招後外資更加清楚香港係有別於中國

香港肌巿升返500點 但大6果邊仲係插緊